因消防員事件 星期日機場將有人示威。有無人一齊？

要求將該女隊長同特警解僱 仲要公開道歉

係真唔係呀

真架。岩岩收到風

推

pish

人工幾多